{"status": "OK", "response": {"docs": [{"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Upshot", "lead_paragraph": "Cuando me dispuse a investigar la relaci\u00f3n del caf\u00e9 y la salud, pens\u00e9 que ver\u00eda algunos resultados buenos y algunos malos. No fue as\u00ed.", "headline": {"main": "Beber caf\u00e9 es un h\u00e1bito m\u00e1s saludable de lo que se piensa", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "abstract": null, "print_page": null, "word_count": "535", "_id": "5581c03b79881050cab61087", "snippet": "Cuando me dispuse a investigar la relaci\u00f3n del caf\u00e9 y la salud, pens\u00e9 que ver\u00eda algunos resultados buenos y algunos malos. No fue as\u00ed.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/12/universal/es/sobre-los-beneficios-del-cafe.html", "multimedia": [{"subtype": "wide", "url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-thumbWide.jpg", "height": 126, "width": 190, "legacy": {"wide": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "type": "image"}, {"subtype": "xlarge", "url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-articleLarge.jpg", "height": 420, "width": 600, "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "420"}, "type": "image"}, {"subtype": "thumbnail", "url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-thumbStandard.jpg", "height": 75, "width": 75, "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "keywords": [{"value": "Coffee", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Medicine and Health", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "subject"}, {"value": "Research", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "subject"}, {"value": "Caffeine", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "subject"}, {"value": "Diet and Nutrition", "is_major": "N", "rank": "5", "name": "subject"}], "byline": {"person": [{"organization": "", "role": "reported", "rank": 1}], "original": "Por AARON E. CARROLL"}, "document_type": "article", "pub_date": "2015-05-12T00:00:00Z", "section_name": "Universal"}, {"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Upshot", "lead_paragraph": "Quando me propus a analisar as pesquisas sobre caf\u00e9 e sa\u00fade, pensei que o veria associado com alguns bons e outros maus resultados. Mas n\u00e3o foi esse o caso.", "headline": {"main": "H\u00e1 mais consenso sobre os benef\u00edcios do caf\u00e9 do que voc\u00ea imagina", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "abstract": null, "print_page": null, "word_count": "1470", "_id": "55674e157988102c02bd67eb", "snippet": "Quando me propus a analisar as pesquisas sobre caf\u00e9 e sa\u00fade, pensei que o veria associado com alguns bons e outros maus resultados. Mas n\u00e3o foi esse o caso.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/12/universal/es/ha-mais-consenso-sobre-os-beneficios-do-cafe-do-que-voce-imagina.html", "multimedia": [{"subtype": "wide", "url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-pt/11UP-Health-thumbWide.jpg", "height": 126, "width": 190, "legacy": {"wide": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-pt/11UP-Health-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "type": "image"}, {"subtype": "xlarge", "url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-pt/11UP-Health-articleLarge.jpg", "height": 420, "width": 600, "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-pt/11UP-Health-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "420"}, "type": "image"}, {"subtype": "thumbnail", "url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-pt/11UP-Health-thumbStandard.jpg", "height": 75, "width": 75, "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-pt/11UP-Health-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "keywords": [{"value": "Coffee", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Medicine and Health", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "subject"}, {"value": "Research", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "subject"}, {"value": "Caffeine", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "subject"}, {"value": "Diet and Nutrition", "is_major": "N", "rank": "5", "name": "subject"}], "byline": {"person": [{"organization": "", "role": "reported", "rank": 1}], "original": "Por AARON E. CARROLL"}, "document_type": "article", "pub_date": "2015-05-12T00:00:00Z", "section_name": "Universal"}, {"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Upshot", "lead_paragraph": "Cuando me dispuse a investigar la relaci\u00f3n del caf\u00e9 y la salud, pens\u00e9 que ver\u00eda algunos resultados buenos y algunos malos. No fue as\u00ed.", "headline": {"main": "Beber caf\u00e9 es un h\u00e1bito m\u00e1s saludable de lo que se piensa", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "abstract": null, "print_page": null, "word_count": "1428", "_id": "5553a5e37988105254c499aa", "snippet": "Cuando me dispuse a investigar la relaci\u00f3n del caf\u00e9 y la salud, pens\u00e9 que ver\u00eda algunos resultados buenos y algunos malos. No fue as\u00ed.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/12/universal/es/beber-cafe-es-un-habito-mas-saludable-de-lo-que-se-piensa.html", "multimedia": [{"subtype": "wide", "url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-thumbWide.jpg", "height": 126, "width": 190, "legacy": {"wide": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "type": "image"}, {"subtype": "xlarge", "url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-articleLarge.jpg", "height": 420, "width": 600, "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "420"}, "type": "image"}, {"subtype": "thumbnail", "url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-thumbStandard.jpg", "height": 75, "width": 75, "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-copy-ES/11UP-Health-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "keywords": [{"value": "Coffee", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Medicine and Health", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "subject"}, {"value": "Research", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "subject"}, {"value": "Caffeine", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "subject"}, {"value": "Diet and Nutrition", "is_major": "N", "rank": "5", "name": "subject"}], "byline": {"person": [{"organization": "", "role": "reported", "rank": 1}], "original": "Por AARON E. CARROLL"}, "document_type": "article", "pub_date": "2015-05-12T00:00:00Z", "section_name": "Universal"}, {"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Upshot", "lead_paragraph": "A review of studies shows that coffee\u2019s reputation as being unhealthy is undeserved, with the potential health benefits surprisingly large.", "headline": {"main": "More Consensus on Coffee\u2019s Effect on Health Than You Might Think", "kicker": "The Upshot", "content_kicker": "The New Health Care"}, "abstract": "The Upshot; number of meta-analyses of research done on health effects of coffee have found that beverage is mostly beneficial to health, with very few to no detrimental effects.", "print_page": "3", "word_count": "1380", "_id": "55506f9a798810521187ac21", "snippet": "A review of studies shows that coffee\u2019s reputation as being unhealthy is undeserved, with the potential health benefits surprisingly large.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/12/upshot/more-consensus-on-coffees-benefits-than-you-might-think.html", "multimedia": [{"subtype": "wide", "url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health/11UP-Health-thumbWide.jpg", "height": 126, "width": 190, "legacy": {"wide": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health/11UP-Health-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "type": "image"}, {"subtype": "xlarge", "url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health/11UP-Health-articleLarge.jpg", "height": 420, "width": 600, "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health/11UP-Health-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "420"}, "type": "image"}, {"subtype": "thumbnail", "url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health/11UP-Health-thumbStandard.jpg", "height": 75, "width": 75, "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health/11UP-Health-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": null, "keywords": [{"value": "Coffee", "is_major": "Y", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Medicine and Health", "is_major": "Y", "rank": "2", "name": "subject"}, {"value": "Research", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "subject"}, {"value": "Caffeine", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "subject"}, {"value": "Diet and Nutrition", "is_major": "N", "rank": "5", "name": "subject"}], "byline": {"person": [{"firstname": "Aaron", "middlename": "E.", "lastname": "CARROLL", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}], "original": "By AARON E. CARROLL"}, "document_type": "article", "pub_date": "2015-05-12T00:00:00Z", "section_name": "The Upshot"}, {"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "None", "lead_paragraph": "A Mediterranean diet with extra nuts and olive oil might help improve memory in older adults, a Spanish study suggests, though the results aren't definitive and more research is needed.", "headline": {"main": "Mediterranean Diet With Olive Oil, Nuts Linked to Healthier Brain", "print_headline": "Mediterranean Diet With Olive Oil, Nuts Linked to Healthier Brain"}, "abstract": null, "print_page": null, "word_count": "683", "_id": "5550e0e079881071e80064f4", "snippet": "A Mediterranean diet with extra nuts and olive oil might help improve memory in older adults, a Spanish study suggests, though the results aren't definitive and more research is needed.", "source": "Reuters", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/reuters/2015/05/11/us/11reuters-brain-health-diet.html", "multimedia": [], "subsection_name": null, "keywords": [], "byline": {"person": [], "original": "By REUTERS", "organization": "REUTERS"}, "document_type": "article", "pub_date": "2015-05-11T13:00:39Z", "section_name": "U.S."}, {"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "None", "lead_paragraph": "Southern Africa faces possible food shortages over the next few months due to a severe drought in the 'maize belt' of South Africa, where a lack of rain had caused crop failure rates of over 50 percent, the World Food Programme (WFP) said on Monday.", "headline": {"main": "Drought-Hit Southern Africa at Risk of Food Shortage-WFP", "print_headline": "Drought-Hit Southern Africa at Risk of Food Shortage-WFP"}, "abstract": null, "print_page": null, "word_count": "283", "_id": "5550d42379881071e80064c8", "snippet": "Southern Africa faces possible food shortages over the next few months due to a severe drought in the 'maize belt' of South Africa, where a lack of rain had caused crop failure rates of over 50 percent, the World Food Programme (WFP) said on Monday.", "source": "Reuters", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/reuters/2015/05/11/world/africa/11reuters-africa-crops.html", "multimedia": [], "subsection_name": "Africa", "keywords": [], "byline": {"person": [], "original": "By REUTERS", "organization": "REUTERS"}, "document_type": "article", "pub_date": "2015-05-11T12:07:48Z", "section_name": "World"}, {"type_of_material": "Blog", "blog": [], "news_desk": "Science", "lead_paragraph": null, "headline": {"main": "Ask Grover: A Muppet Answers Questions About Feeding Kids", "kicker": "Well"}, "abstract": "As part of the Well Book Club, everybody\u2019s lovable, furry old pal Grover is ready to answer your questions about food, healthful eating, picky eaters and anything else that is on your mind.", "print_page": null, "word_count": "183", "_id": "5550c7dc798810521187ad1c", "snippet": "As part of the Well Book Club, everybody\u2019s lovable, furry old pal Grover is ready to answer your questions about food, healthful eating, picky eaters and anything else that is on your mind.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://well.blogs.nytimes.com/2015/05/11/ask-grover-a-muppet-answers-questions-about-feeding-kids/", "multimedia": [{"subtype": "wide", "url": "images/2015/05/06/health/06well_grover/06well_grover-thumbWide.jpg", "height": 126, "width": 190, "legacy": {"wide": "images/2015/05/06/health/06well_grover/06well_grover-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "type": "image"}, {"subtype": "xlarge", "url": "images/2015/05/06/health/06well_grover/06well_grover-articleLarge.jpg", "height": 950, "width": 600, "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/05/06/health/06well_grover/06well_grover-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "950"}, "type": "image"}, {"subtype": "thumbnail", "url": "images/2015/05/06/health/06well_grover/06well_grover-thumbStandard.jpg", "height": 75, "width": 75, "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2015/05/06/health/06well_grover/06well_grover-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": null, "keywords": [{"value": "Diet and Nutrition", "name": "subject", "rank": "1"}, {"value": "Food", "name": "subject", "rank": "2"}], "byline": {"person": [{"organization": "", "role": "reported", "rank": 1, "firstname": "Karen", "lastname": "BARROW"}], "original": "By KAREN BARROW"}, "document_type": "blogpost", "pub_date": "2015-05-11T11:14:10Z", "section_name": "Health"}, {"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "None", "lead_paragraph": "Fitness vacations have ventured far from the fat farm.", "headline": {"main": "Fitness Vacations Favor Fun, Adventure Over Weight Loss", "print_headline": "Fitness Vacations Favor Fun, Adventure Over Weight Loss"}, "abstract": null, "print_page": null, "word_count": "402", "_id": "55509c9c798810521187ac9e", "snippet": "Fitness vacations have ventured far from the fat farm.", "source": "Reuters", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/reuters/2015/05/11/us/11reuters-fitness-vacations.html", "multimedia": [], "subsection_name": null, "keywords": [], "byline": {"person": [], "original": "By REUTERS", "organization": "REUTERS"}, "document_type": "article", "pub_date": "2015-05-11T08:10:25Z", "section_name": "U.S."}, {"type_of_material": "Op-Ed", "blog": [], "news_desk": "OpEd", "lead_paragraph": "Investing in kids has long-term benefits.", "headline": {"main": "Smart Social Programs", "kicker": "Op-Ed Contributor", "print_headline": "Smart Social Programs", "content_kicker": "Op-Ed Contributor"}, "abstract": "Op-Ed article by Jason Furman, chairman of the White House Council of Economic Advisers, examines emerging research showing that large-scale social programs can yield substantial long-term benefits for poor children; observes that big data has produced findings that undercut skepticism about past programs, including notion that safety net discourages productivity; opposes budget cuts that would slash current programs.", "print_page": "23", "word_count": "860", "_id": "5550586e798810521187abda", "snippet": "Investing in kids has long-term benefits.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/11/opinion/smart-social-programs.html", "multimedia": [{"subtype": "wide", "url": "images/2015/05/11/opinion/11Furman/11Furman-thumbWide.jpg", "height": 126, "width": 190, "legacy": {"wide": "images/2015/05/11/opinion/11Furman/11Furman-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "type": "image"}, {"subtype": "xlarge", "url": "images/2015/05/11/opinion/11Furman/11Furman-articleLarge.jpg", "height": 700, "width": 600, "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/05/11/opinion/11Furman/11Furman-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "700"}, "type": "image"}, {"subtype": "thumbnail", "url": "images/2015/05/11/opinion/11Furman/11Furman-thumbStandard.jpg", "height": 75, "width": 75, "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2015/05/11/opinion/11Furman/11Furman-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": null, "keywords": [{"value": "Poverty", "is_major": "Y", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Food Stamps", "is_major": "N", "rank": "11", "name": "subject"}, {"value": "Welfare (US)", "is_major": "N", "rank": "12", "name": "subject"}, {"value": "Children and Childhood", "is_major": "Y", "rank": "2", "name": "subject"}, {"value": "United States Politics and Government", "is_major": "Y", "rank": "3", "name": "subject"}, {"value": "Federal Budget (US)", "is_major": "Y", "rank": "4", "name": "subject"}, {"value": "United States Economy", "is_major": "N", "rank": "5", "name": "subject"}, {"value": "Research", "is_major": "N", "rank": "6", "name": "subject"}, {"value": "Public and Subsidized Housing", "is_major": "N", "rank": "7", "name": "subject"}, {"value": "Families and Family Life", "is_major": "N", "rank": "8", "name": "subject"}, {"value": "Health Insurance and Managed Care", "is_major": "N", "rank": "9", "name": "subject"}, {"value": "Social Conditions and Trends", "is_major": "N", "rank": "10", "name": "subject"}], "byline": {"contributor": "", "person": [{"organization": "", "role": "reported", "rank": 1, "firstname": "Jason", "lastname": "FURMAN"}], "original": "By JASON FURMAN"}, "document_type": "article", "pub_date": "2015-05-11T00:00:00Z", "section_name": "Opinion"}, {"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Society", "lead_paragraph": "The bride and groom are the founders of a Pittsburgh company that markets a nutrition bar.", "headline": {"main": "Julia Erickson and Aaron Ingley", "print_headline": "Julia Erickson,  Aaron Ingley"}, "abstract": null, "print_page": "16", "word_count": "234", "_id": "554edb4d7988103d079f10a4", "snippet": "The bride and groom are the founders of a Pittsburgh company that markets a nutrition bar.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/10/fashion/weddings/julia-erickson-and-aaron-ingley.html", "multimedia": [{"subtype": "wide", "url": "images/2015/05/10/fashion/weddings/10ERICKSONjpg/10ERICKSONjpg-thumbWide-v2.jpg", "height": 126, "width": 190, "legacy": {"wide": "images/2015/05/10/fashion/weddings/10ERICKSONjpg/10ERICKSONjpg-thumbWide-v2.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "type": "image"}, {"subtype": "xlarge", "url": "images/2015/05/10/fashion/weddings/10ERICKSONjpg/10ERICKSONjpg-articleLarge-v2.jpg", "height": 346, "width": 600, "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlarge": "images/2015/05/10/fashion/weddings/10ERICKSONjpg/10ERICKSONjpg-articleLarge-v2.jpg", "xlargeheight": "346"}, "type": "image"}, {"subtype": "thumbnail", "url": "images/2015/05/10/fashion/weddings/10ERICKSONjpg/10ERICKSONjpg-thumbStandard.jpg", "height": 75, "width": 75, "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2015/05/10/fashion/weddings/10ERICKSONjpg/10ERICKSONjpg-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": "Weddings", "keywords": [{"value": "Weddings and Engagements", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "subject"}], "byline": [], "document_type": "article", "pub_date": "2015-05-10T00:00:00Z", "section_name": "Fashion & Style"}], "meta": {"hits": 25, "offset": 10, "time": 25}}, "copyright": "Copyright (c) 2013 The New York Times Company.  All Rights Reserved."}