{"status": "OK", "response": {"docs": [{"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Jobs", "lead_paragraph": "Why employers shouldn't bring down the curtain on older workers.", "headline": {"main": "The Best Part Comes in the Third Act", "kicker": "Life's Work", "print_headline": "The Best Part Comes in the Third Act", "content_kicker": "Life's Work"}, "abstract": null, "print_page": "1", "word_count": "800", "_id": "54ae21457988105cf6095371", "snippet": "Why employers shouldn't bring down the curtain on older workers.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2006/07/02/jobs/02wcol.html", "multimedia": [{"subtype": "thumbnail", "url": "images/2006/07/01/business/work.75.jpg", "height": 75, "width": 75, "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2006/07/01/business/work.75.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": null, "keywords": [{"value": "Aged", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Retirement", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "subject"}, {"value": "Wages and Salaries", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "subject"}], "byline": {"person": [{"organization": "", "role": "reported", "rank": 1, "firstname": "Lisa", "lastname": "BELKIN"}], "original": "By LISA BELKIN"}, "document_type": "article", "pub_date": "2006-07-02T00:00:00Z", "section_name": "Job Market"}, {"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Magazine", "lead_paragraph": "People with a syndrome called d\u00e9j\u00e0 v\u00e9cu spend much\nof their time living through experiences they are\nconvinced have happened before. Researchers think the\nphenomenon may be a clue to some of the enduring\nmysteries of memory.", "headline": {"main": "D\u00e9j\u00e0 Vu, Again and Again", "print_headline": "D\u00e9j\u00e0 Vu, Again and Again"}, "abstract": null, "print_page": null, "word_count": "5054", "_id": "54ae1e617988105cf6095316", "snippet": "People with a syndrome called d\u00e9j\u00e0 v\u00e9cu spend much\nof their time living through experiences they are\nconvinced have happened before. Researchers think the\nphenomenon may be a clue to some of the enduring\nmysteries of memory.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2006/07/02/magazine/02dejavu.html", "multimedia": [{"subtype": "thumbnail", "url": "images/2006/06/28/magazine/02deja.75.jpg", "height": 75, "width": 75, "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2006/06/28/magazine/02deja.75.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": null, "keywords": [{"value": "Memory", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Psychology and Psychologists", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "subject"}, {"value": "Medicine and Health", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "subject"}], "byline": {"person": [{"organization": "", "role": "reported", "rank": 1, "firstname": "Evan", "lastname": "RATLIFF"}], "original": "By EVAN RATLIFF"}, "document_type": "article", "pub_date": "2006-07-02T00:00:00Z", "section_name": "Magazine"}, {"type_of_material": "News", "blog": [], "news_desk": "Business", "lead_paragraph": "It was a week of \"can you top this\" deal making, not only on Wall Street and in London, but in the humbler settings of Omaha and Seattle.", "headline": {"main": "Billions Spent on Deals and Billions Given Away", "kicker": "Five Days", "print_headline": "Billions Spent on Deals and Billions Given Away", "content_kicker": "Five Days"}, "abstract": null, "print_page": "2", "word_count": "916", "_id": "54ae25a77988105cf6095414", "snippet": "It was a week of \"can you top this\" deal making, not only on Wall Street and in London, but in the humbler settings of Omaha and Seattle.", "source": "The New York Times", "slideshow_credits": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/2006/07/01/business/01five.html", "multimedia": [{"subtype": "thumbnail", "url": "images/2006/06/30/business/75-buffet.jpg", "height": 75, "width": 75, "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2006/06/30/business/75-buffet.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "type": "image"}], "subsection_name": null, "keywords": [], "byline": {"person": [{"firstname": "Mark", "middlename": "A.", "lastname": "STEIN", "rank": 1, "role": "reported", "organization": ""}], "original": "By MARK A. STEIN"}, "document_type": "article", "pub_date": "2006-07-01T00:00:00Z", "section_name": "Business Day"}], "meta": {"hits": 23, "offset": 20, "time": 177}}, "copyright": "Copyright (c) 2013 The New York Times Company.  All Rights Reserved."}